[幫南亞洗白] 唔好再笑佢哋做阿差/阿叉

佢地好多都係土生土長既香港人。

以後唔反南亞人

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

諗起有人提過南亞將會成為香港尖兵

同路人，一樣會俾藍屍收買

推